有無人部iPhone 好撚食電？

部機買左兩個月
10.2.1，上一個鐘網唔見30%電
Battery life check 過99%
到底係咪電有事，利申6s+

一樣，明明Battery Life顯示100%電池容量，唔洗2個鐘扣左30-40%
BTW: iPhone 7 Plus 10.2.1

好似話係iOS 10.2.1問題，更新左會有咁既情況

利申 7+ iOS 10.2.1 好後悔更新

食得好勁下

食到我plus 機一日叉三次

如果10.3正式版出左，我唸要DFU升，睇下會唔會好喲

咁誇張 ，我用7成日打機都係一日兩次

一時時，平均1個鐘20-30%左右，如果天氣再冬會仲快，唔知關唔關事

iPhone 7 好食

正路係upgrade/restore完幫你啲資料做緊索引，會食電啲

勤d清run緊既背景apps

我用一個鐘無3x%電算唔算正常

點樣用先？睇片，打機，上網？

返學2粒鐘搭車時間一直聽歌,上連登
冇左20%算唔算快

10.2.1算正常

中間打咗15分鐘機
其餘whatsapp,safari 同連登
無睇過片，螢幕亮度1/3

巴絲們 試下差爆電 熄上網WIFI 關晒所有APP
或者可以的話 成部機重設 之後放一晚睇下會唔會放電
如果係咁既話 最好去APPLE 檢查下

有無較慳電模式?

X2